kfc 9件雞26$？

你即刻叫26蚊9件
佢唔比就報海關

關海關咩事

商品說明條例

block左佢啦

9件平過3件咩玩法

係喎，原來呢條係海關執法

唔想答, 得第其他巴打解釋

收銀個姐姐

我諗佢入咗1件價
嘩
中學嗰陣好似13.6咁上下
而家1件26咁貴

應該冇人玩到咁串掛

躝屍趌路啦支那畜牲

前列線有問題就睇醫生啦

打漏佐個1？

似係上下倒轉，9件45

無咁平

似係9件$126

點會 咁咪5蚊件

邊間 即刻去買晒佢啲雞先

人地睬你都on9呀

佢唔set單件貴又點顯得所謂套餐平吖

佢肯靜靜雞做比你 及 即刻修正價格 就冇事。之後有人見到呢個post去要求跟返26/9件都冇用

藍店唔使錢先考慮

無知真可憐

係咪又要嚟一次 offer vs. Invitation to treat 嘅大戰
利申咗先 唔識

26蚊係9件雞寶個價下話
見到上面話1件26蚊真係唔知笑唔笑好

打耐咗1 應該126

62
打得太快

仲食KFC呢啲垃圾藍店

上下調轉好似合理d

yuu夠哂抵。

你尋日偷渡黎
標價幾多賣幾多

佢大可以話賣晒

調轉都仲係好平
你見佢啲餐都四十幾
打漏100?

買之前影埋啲雞

葡撻都8.5

打漏1字

126make sense d
因為通常買多d每隻平少少

你諗住喺連登講法律

唔知唔好講岀黎
小柒

快d去報啦咁你

可唔可以簡單講解一次

佢可以唔賣，即係唔算呃。最多海關叫佢改返好個價錢牌

間野係又一城個food court

商品價格個牌係advertising , invitation to treat
你去收銀嗰陣個動作係你向商店提出offer

姐姐都愛大奶奶

1件26 9件平均4蚊件？ 咪玩啦

為什麼？

1件切開9份 = 9 件

我係當時人?
張相係我影?
2樣都唔係我,我點報?
定你係度引我去報海關, 海關唔理, 感到海關不力, 令人憎恨政府。
你條撚樣係唔係犯左國安法?

樓上班ON9離地到
變左係到拗個價錢
咁撚明顯$126蚊9件,漏左個1字
有可能interface出唔到
有機會IT狗設計果陣漏左

個重點都唔撚係估原先個價錢
樓上班ON9
一個話一件雞26蚊
一個話上下價格掉轉左
你班仆街係咪小學未撚畢業
直接拎去填海啦屌

Price for Nugget x 9

Common Law入面餐牌只係invitation to treat
你買果陣先係make offer，佢可以reject offer

Offer = 佢同你講9件26蚊
（你）接受呢個價位
構成合約

Invitation to treat = 佢建議9件26蚊
你問佢9件26蚊好唔好
（佢）接受呢個價位
構成合約

利申：忘到7788 唔知有冇錯

9件賣晒 3件裝就有

ok 衝梗過去買
26蚊9件,生雞都唔得啦
今次食撚到你KFC收皮

Pharmaceutical Society v Boots [1953] 1 All ER 482, CA

想講合理化煙幕?
呢個CASE一定唔係先啦
打錯字吹到有咩驚世陰謀論

仆街 上完堂都唔識 你咁講我先明

經典案例

根本唔關商品說明條例事🤔

係咪一日未收錢，都未有deal?

Invitation to treat係無指明對象
To everyone

Offer有

因為係你提出個 offer
佢可以選擇accept or not

諗住比大家笑下姐，一睇就知打錯

唔係
只要佢print左單甚至口頭接受個offer
已經有acceptance

KCF真係專收垃圾
小小野都做唔好

26蚊9件係雞寶個價呀
係度懶醒

kfc d支那雞啱爆話有武肺
你班人就走去同佢清貨
乜咁好心啊

好似你講左話要 佢話左賣 個contract 就成立
唔使比左錢先計deal

怡和，完

以前試過同kfc班友嘈薯格
明明寫300g你同我即刻量，而家變左 大 小

姐係例如你去7仔 價錢牌寫支水$4 咁你拎支水去俾錢 點知支水係$6 你係唔可以俾$4就走
因為係contract law嘅概念嚟講
你攞支水俾$4個店員你係個offeror(提出合約)
個店員(或者間7仔)係offeree(接受合約)
呢個時候個店員見到支水係$6先啱
佢係可以唔接受你嘅offer
同時佢同你講支水係$6就係counter offer

你係咪香港人

又唔洗咁肉酸既

講到咁撚把炮
人地打撚錯個數字就想屈人雞翼攪9人蝕大本
笑左

題外話，諗起呢個情況
$70一件，買一送一
但平時無特價賣$30一件

樓主幫襯藍店冇人講？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

應該係26件$9

都唔係呀
追下post 原來好多巴打都有基本法律知識

同下面個雞寶一樣價錢

消費者因商家廣告而去消費有乜問題?
26$/9件 唔比真係宣傳?
到比錢果刻先知冇, 一句[人地打撚錯個數字] 就想過骨?
無知唔只可憐, 最怕你柒咗仲要死頂
笑左,笑埋右

屌我頭先食野見到樓主

見到我真係即刻叫
終於可以破戒食kfc 又可以搞到佢蝕錢

又沖出嚟

3件反而仲貴？
即刻買

係消費者委員會呀！

補充下先，兩者嘅分別要睇佢propose嗰啲terms有幾清晰同definite，一般呢啲買賣上，menu係ITT，而落order係offer，收錢係acceptance，一個合約喺收錢嗰時先構成。即使menu係offer都冇用，因為一個人喺明知對方出錯嘅情況下唔能夠accept offer攞佢著數(case:Chwee Kin Keong)。結論係樓主冇得29蚊食雞
利申:有錯請補充

真 business law好玩

即刻買多數比你

去超市mark錯價佢都係叫你比平d果個

好似幾清晰

點會咁平

你拎去收銀 offer 45蚊買佢9件雞 佢再accept你。 唔係佢offer 45蚊9件 你accept佢比錢

俾得好少？

我估26啫
fc了 22 一件
不過佢話調轉我無無乜可能
同下面雞寶一樣價錢擺明打錯啦

估下啫屌
諗起細個放學仆去食
嗰陣都係＄1X

好玩 但唔記得哂

而家Unfair Trade Practices應該可以cover到某d Invitation to treat行為
但純粹標錯價, 佢連錢都未收你, 應該入唔到罪

你有心玩野, 可以拍晒片, 話想買9件雞
佢話價錢唔岩, 話可以買其他, 構唔構成Bait and switch又係一個問題

前面正確
但係Chwee Kin Keong係新加坡上訴庭嘅案例
係咪適用喺香港都仲未知道

連登好多律師

離地得過咁都關it狗事

芝士同蛋有衝突 所以-2

合理化煙幕

理論上，要完成交易左先可以告

29 蚊9 件雞可能係特價，又唔係1蚊賣車，絕對有可能喎

死臭閪洗下你個閪先出嚟講嘢啦

冇權力㗎呢個會
資訊平台嚟㗎咋

係
同埋商品說明條例係買左件貨貨不對辦果陣用
例如你買舊炸雞，但俾左舊豬肉你
標價問題就唔適用

因為呢個包最多值2蚊成本，有強仲平啲啲人就衝晒去買，本身已經平，平上加平，暴利多銷，一個包賺5倍

你都好老實，咁答真係得20-30 分左右

有冇睇之前m記個post有幾多人食